［發夢撚］分享下你發過最特別既夢

忽然好奇大家發過咩有趣既夢

小學雞果陣迷過一排哈利波特
有次發夢我比人追殺
個背景係夜晚落雨行哂雷咁
我騎住飛天掃帚係屋頂飛
係D高樓大廈左穿右插
結果係屋頂比人圍死左
重點係有離心力 好真實
醒果陣對手臂勁攰
因為捉掃帚捉得太實
驚個人會跌落街
但係我覺得勁好玩勁正
爽過玩機動遊戲

之後我好開心同fd分享呢個夢
點知我啲fd淨係問左我
........
......
.....
...
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
你條撚仲有冇感覺

同個女仔扑野
射個陣就醒左

平時我老公會趁我唔為意用鬍鬚拮我塊臉
有一排成日偷襲我
結果有一晚我發夢佢㩒住我係梳化又係咁拮我
然後我發脾氣好嬲谷到爆生出左鬚根
再一個反身將佢壓返落床狂拮佢

我醒返講比老公聽
佢反應

同2個高海寧做愛

係個夢入面我要不停輪迴去贖罪，係個夢入面我因為罪疚感自殺左一次，跟住就輪迴左一次，然後嗰次因為我上一世殺左個人所以今世佢老公要黎殺我，係屋企坐坐下佢無啦啦衝入黎殺左我，就係咁loop左幾次，唔知點解我嗰一刻係知自己發緊夢，我頂唔順就不停同自己講我唔發啦我要起身，跟住就醒左

渣緊車 係燈口入極都入唔到一波 仲係咁死火
最後醒左 原來急尿

個世界比邪惡外星生物控制左
不斷扯街上面既人去到頂樓 再一個一個咁掉落黎

成條街都係屍體斷手斷腳腦漿

仲有一個 唔知點解自己係夢入面係到查案
搵緊個連環變態殺人犯
個殺人犯殺左人之後會剝左個死者d皮
跟住套落平時係時裝店見到既假人公仔

呢兩個真係好特別 特別到我宜家都仲記得